幫大家總結返黑警記者會既重點

Er ar ar ar er ar ar ar

Ar撚完未

汪

記者們
如果啲警犬未答哂之前個記者既問題
就唔好問題住 要佢答哂先啦
做乜要問另一條問題 俾佢地 輕輕帶過

聞到tear gas

重新問多次條問題
咪浪費咗 一次發問機會囉

唔小心hi到個負皮sor

er

叫佢近距離試橡膠子彈同海棉彈佢點答
Miss 咗

記者嬲到仆街

屌你老母 記者逼緊 隻狗答
南華早報問乜撚野呀
仆街\

又er

話有晒數據所以唔會測試

因為裡面有親中垃圾記者

記者會重點:汪汪汪汪汪

咁冇撚用個啵
咁好機會俾你地任質你唔質
係咪ON9架

佢地唔洗問都有獨家消息啦